世界級遊戲《欠債要靠賭博來還》 唔玩對唔住自己！

早排出咗隻game叫欠債要靠賭博來還
真係好撚正好撚爽
可以逼老婆幫自己打工還錢
老婆打完工之後又攞曬佢份人工去夜總會叫雞
叫完雞無錢又可以再賭過
賭完輸曬無錢還大耳窿就再賣老婆
好撚過癮
我噚晚食食下晚
隔離枱有個人都問我隻game叫咩名好想玩

我已經清咗十次債 住緊level 10超級豪宅

咩名

我分唔到個主角邊隻係眼，邊個係口

Topic咪有

Sorry

買親馬都輸

我並不孤單

點做到

彩卷點用
身家得$20
得番十張彩卷翻身

前途黑暗必買

我都無哂錢
唔知買完啲彩卷佢幾時先開

以為打手

要等現實時間嘅聽日

彩券可以靠技巧 因為係你決定個轉盤
玩過一次 中兩個號碼

中過一次紅 爆冷

好多廣告

好快你會覺得廿萬好少錢

玩到30萬
還清5次錢
一玩就會停唔到

買馬好難

最易玩係拉霸fever 有技巧咁玩一定贏錢
同埋一定要由左到右咁拉 試過拉右邊先 中一粒櫻桃但係唔俾錢我

如果反應慢就剩係玩低倍率

去叫雞有道具拎

老婆愈嚟愈樣衰

玩晒啲結局
最有錢係老婆生意失敗
最窮係成家俾人煲左黎食

還足十次錢先開得曬

點解我跑馬成日中黑色，已經中左四、五次

好玩

手殘

好心唔好彈埋d咸濕廣告
好易比人誤會上咸網
Ad block有冇得block

個老虎機好正 玩到就破產

差一關

彩卷點玩法？買完又唔開，點對

要現實時間一日

係幾好玩

好on9.佢話我拍機 沒收左我20幾萬

點先贏得多

老虎機
玩得多好易出車厘子

跑馬次次買3.5倍再中綠色就穩贏

IOS係未無

諗起開司

點樣先可以做到1-4級

還埋呢次會落返1

死都唔撚還錢會有親子丼

有啊

前途黑暗好勁

賭錢有無咩技巧
好撚窮

等有Fever 狗衝入最貴波子機

真正賭錢係all in最冷門馬 富貴險中求

FEVER睇完片
但玩既時候照每鋪扣我錢

次次靠5000蚊買前途黑暗嚟賺錢
一賺到即刻15萬買最高級馬場隻2.3倍
贏咗再買 之後50萬咁買
買到幾百萬之後 都已經唔知有咩好做lu

不過隻game個idea好正
好有日本果種無厘頭feel

好難玩

好過癮 有冇得打老婆？

Agger
呢種無厘頭風格真係好正

點樣禁到紅色

好好玩！

屌！！

好正

點先做到

人生已經玩完

快d賣老婆去打工啦

有冇得賣左個仆街仔 日日係到玩
老豆冇哂錢仲玩

.

先㩒實個制
差唔多到就放
一次唔得唔緊要
兩三次就ok

隻game令我感受到賭徒心態
想借錢一鋪押落去

還錢還到好撚大壓力

好快悶
Btw 賭馬賺錢最快

打手post

玩兩野就彈一次全屏廣告重要冇得飛
睇廣告重多過打機

我點樣先知道d 雞既喜好係咩

撞

隻雞果然有用

玩緊

辛辛苦苦同你賺錢 你又拎去輸都算 屌撚你 又借到成身債返黎

遊戲設計係唔賭冇可能填到數

前途黑暗果然好用！
買次賺15萬
最易搵錢係咪佢？

好撚難玩
賭馬㩒stop 個到有delay 嘅！

終於唔洗訓街

己級去到赤貧級了,唔玩啦!

下下都禁唔到紅色

黃金馬輕鬆中馬

你地玩到咁慘

有咩攻略分享下

搬屋有咩好處

老婆搵錢多D,賭錢可以賭大D

thx
啱先開左二級馬場，一鋪清袋

我都係比人清袋
老婆我對你唔住

無一期還到錢

唔會對佢唔住
去到第十級
還清個結局係...

隻game 幾有教育意義

笑死

點先kick到賽馬紅色
賭廿次先中一次
點還$$$$

賭馬=發達

同我一樣，次次都禁唔到紅色

頭先玩拉霸輸曬十幾萬

巴打識貨

如果夠錢一炮過還哂
應該比min pay 定一炮過

睇你開晒d賭場未 開晒就還min pay 因為之後老婆無限生意失敗 又要重新黎過

隻game好得意好好笑

溝最高級中間條女，狂送黑裙換賽馬道具，然後玩國際場100張搏10倍，就可以狂贏500萬

屌還左2次
又要狂還

輕鬆一億

隻game真係好易玩 幾個鐘已經爆機 淨係賭馬就發到達 都唔洗玩咩刷刷卡個d 老虎機我都未贏過

馬仔有冇教學 好難捉紅色

係 賭馬可發達

老虎機係大伏

仆街叫我拍機
比佢罰左三次清袋

Same
我覺得綠色都難禁

洗鬼捉紅色咩 無錢買2.3倍捉綠色先
到有少少就買3.5都係捉綠色 再有錢就去溝女呃d賽馬道具 之後唔洗點教啦

想問下導具係咪用一次就冇？

Lm

彩券點開獎？

如果現實d馬咁易中就好

一野中左10倍 收左500萬

好正好有教育意義
完全明白賭徒心態係點

btw 點解我第6級還完錢會跌返落第5級

咩料

買馬唔買一百張不如唔好買

原本以為到左十級還完錢老婆會走佬
點知無走
好感動

去到第十級又重頭黎過不停loop

好易悶 雖然幾好玩
之前玩左幾個鐘就del左
如果可以有更多途徑去搵錢應該會好玩好多

屌，我以為我玩到最廢，一上黎睇

輸到唔想玩

賭馬係咁買天不應 唔會輸既

夜鶯唔錯

現實都咁易就好了

5000 5000咁射去前途黑暗到
鳩撞都賺

10次中9次紅

黑暗前途

都幾易中

狂輸

好難中wo

馬好難中紅色WOR大佬 冇道具5次都唔中

試完即刻賺大錢

賠率翻倍道具，一鋪1000萬

邊隻雞對賽馬有利?

no.1

賭馬無試過中一次...

氣勢+30%冇撚用

點解download嗰陣比左$1

第一層既地獄

係要比$1 定我Apple id問題

點先做到第一層

有1000萬既第一層

an 機有無

除左第一次賭馬之外 一次都無贏過

賭馬最易贏

禁唔中

好多ad
Ios有咩ad block推介？

倍率最低中白色嘅話，都可以贏

成日比人爬頭

btw 老虎機有冇技巧，定純運氣
贏面好低咁

好撚多廣告

個post 好多教學

係咪要比$

其實好快悶
但成個game 係有趣嘅
如果多少少野玩會仲過癮
好似打下老婆 過下大海 個d
(唔知點解見到個game個老婆就好想摑佢/賣佢做雞)

上黎睇下post終於脫到苦海
手殘西唔玩跑馬 拉下老虎機算
想問老虎機係咪唔拍好過拍
比佢捉酊真係喊三聲

太易玩了

繼續玩先
好似得返幾百蚊

體驗到賭錢既可怕
$0

痴線game

最過癮係不斷放棄爭扎賣老婆

去叫雞係咪要儲滿條bar 先有一次道具？

係

好難玩 跑馬成日手殘輸返哂

玩到爆機 去最高級賽馬場 買隻10倍夠你清多10次蚊

好撚正

去到第3級個老婆打完工返黎多左隻蛋
綠帽笠上頂

一開頭揀唔撚到隻天不應 做乜鳩

我開淨第一層結局 最難係要由幾十蚊玩返起

777

上面個二億七千五百幾萬jackpot 姐係點？

好似係中3個chance之後5次內會新增jackpot呢個icon，5次內中咗就可以攞晒佢，之後佢會由零開始慢慢跳

其實買2.3倍隻馬慢慢上去就算幾手殘都得(除非你係都要撞黑色位)

但還完四次嫌賺得唔夠快
不停買五同七倍

依家得番5蚊

禁唔到紅色玩到有d 燥
條邊掂到都唔當我中 on99

反而覺得老虎機量力而為既話係穩贏
買馬真係麻麻

老虎機有冇技巧？

岩岩down，完全係廢渣
玩到3級
買馬係咁輸
諗住放棄
用哂全副身家all in隻十倍
點知㩒中紅色
賺返十幾萬

窮既時候老婆搵完3000蚊番黎即刻去買馬輸哂

召喚48歲破產入來

40可以做d咩

逼老婆做野

上左熱門搜尋

其實唔難

好刺激

入怡紅院食霸王雞

點解還清之後又會變翻平民架

其實只可以等老婆比錢再all in

叫咗好多鑊霸王雞

好撚好玩

發現鳩玩老虎機就贏錢
用左45 分鐘由2000 玩到六十萬

中左好多次
5000好扺

屌我變咗炸雞

七級還完債諗住升八級個時 變返做五級平民。。。
bug? 屌又要黎過呀？

以經唔知有咩做喇

點刷返去第一級 永遠五級開始

中撚左

中左一次好似係二百幾萬 去叫雞叫到收數日 點知下一個level清剩三十萬

屌佢老母

拉中jackpot係咪人生已經無意義？

點解巴打可以咁幸運 我破產了

身上跑馬 跑左10幾億 唔知點玩好

[img]
你地推到咁

jackpot最後果粒我望住佢5分鐘先拉
抵我中啦

我就真係無咁好眼力 好勁

巴打不得了

9蚊如何翻身

玩呢個Game覺得幾正喎
理財喎

CLS, 陳晚我一點down嗰時先5萬，依家就十萬下載

正上堂又有新game打發時間

做乜鬼爭人錢可以爭到變大富豪

有無人淨係叫老婆打工，唔賭錢去還債

而家第8級

好正，但好食data

拉機最好賺，送俾隻臭雞三件衫再攞道具賭馬都可以輸

由0蚊到叫老婆出去做嘢搵錢比我賭馬
老婆我終於中咗

留名

老虎機未贏過 你地贏錢果d係咪鳩撳

我賭馬仔10次有7-8次都紅色到 係老虎機未贏過

賭馬我可以賭2.3倍都加道具都黑色

我發現唔好咁快還哂d錢
如果一次個還哂，跟住又重新欠債
又冇得搬屋

屌好撚抵死 好好玩

賭馬賭到得番24蚊
次撚次嬴完一場又嘔番出黎
有時用埋道具all in 大熱都係踩中黑色
自己個表情同佢彈出黎個衰樣一致 眼都突

老虎機唔夠刺激 雖然穩陣

老虎機係咪鳩撳

想知到最低層冇錢還會點？

終於中左60倍馬仔

會考眼力 但個人感覺按得太快實死
拍機唔好咁搏 拍唔到由鳩佢
玩玩下就慢慢升上去
利申 最大只玩2千蚊果台機

痴線點做到
我99% 按唔到紅色
有冇爸打可以俾我睇下開左道具buff 條bar加闊左幾多

前途黑暗
人生太短 出手要更大

老虎機有fever 基本上係穩賺

次次去到得番50蚊

all in前途黑暗又會中紅色

平時2.3倍綠色都唔中...

輕鬆上

國際場簡直係大蛇屙尿

大家準備還哂錢之前一定要去最高級條女度送哂黑禮服比佢換金馬，頭先淨60萬冇咁做依家還哂錢又欠債

點先會出fever

玩極都係得幾萬蚊

唔好浪道具係黑暗
識現一定係國際馬
真係幾易中
咁實個制，差唔多到就放手
試幾次1張馬票就可以打真軍

i mean老虎機fever

會比人煮左黎食

利申：岩岩比人食左

賭馬條bar永遠唔中想要嘅顏色 屌你老母

老虎機幾時先有fever?

完全明白賭仔心態
all in變賭徒真係人生玩完

佢轉得咁快
點有教學
你背返佢個次序一次自己試多幾次

成功了

跑馬真係要準先得

all in or nothing真係只差一線

利申25蚊

終於爆機了，好悶

巴打係咪瘋賭馬贏錢？

賭馬兩個鐘玩哂

keep住玩國際，低倍率加道具

根本無得輸

係廣告煩同要係咁買裙俾隻雞最悶

lm

最後5000買20倍馬 上10萬

關左wifi就唔會有廣告

認真?
唔會變咗用DATA睇?

一開始賭前途黑暗 角子機有fever就玩
儲到錢之後玩高級/國際場 呢個時候all in夜場no.1條女扲金馬
有金馬+50萬就玩十倍國際場翻身

角子機不玩也罷

你依條問題真係世界級
雖然佢無講清楚

買開30倍 中紅色 150k

媽呀 我得左啦

jackpot與我無緣

玩厭左 太多廣告
掌握左賭馬加瘋狂拎賭馬道具之後太易玩好快悶

要關埋流動數據先得

點樣去第一 二 三 四級

玩老虎機唔小心撞機時比人見到
成百萬冇哂

輕鬆爆機

反應太慢,輸到無曬錢

隻game設計同創意唔錯，不過內容太少同簡單

Btw其實唔洗瞄準紅色，all in次熱門瞄黃/綠已經可以穩定>1000000/day 咁賺

金馬道具好哂錢
係咁送黑裙好哂錢

fever果陣入去 好易中三車厘 穩賺

幾時有fever

fever係咪要睇左片先
我一睇片就輕機

只要買5.7or 7.3賠隻馬禁黃色條bar 基本上唔會輸，我40%禁中黃色都有咁ge 本錢，一定要50000咁賭上去

死
逼你飲親地獄子丼

好似幾過癮
一入app store已經係熱門到

老虎機點撞機？

佢有得比你撞個時 㩒個女仔

點解成日還清債務就會變返做第五級嘅
同埋還清完啲錢會得返好少 明明唔止咁少

個event咪話你輸哂
我岩岩都比條女呃左我幾m

隻雞好撚高豆 送咩都滿足唔到佢

And then game over 冇得再玩？

點先算爆機？
已經住緊第十級

做哂佢

我都係多你5蚊炸

我得返2蚊

我賣左幾次老婆

遊民級還一百幾萬 有無計

慢慢賭馬上翻去囉！

唔係囉
3.5倍中綠色跑第2

收工前應該爆左機

🙏🏻

琴晚開始玩，齋靠賭馬就賺左大錢
還錢越少越好（還Min pay, 如果唔係好有錢，唔好升級住宅）
因為一還晒D錢，就會出劇情，D錢即剩返十分一
唔好走數，一開始可用羽毛擋住先，還得多就會拎返D羽毛

賺錢可以用打工或者賭馬

錢少到得1萬或以下既就打工，用多幾隻手指CLICK好快完

賭馬方面，自己衡量自己勝率，
建議玩3.5倍，頭2個馬場果D 5.7倍都算OK好撞，眼界好可以撞高D
1~2名撞綠，3~5名撞黃，之後果D就要搏紅
落注量就落自己身家約1/8，急住要錢既可以落1/6或者更多

去到後期，就去最貴果間夜店No1用廿幾萬買禮服換金馬，再用金馬賭最貴馬場10倍

最後一日 得返4500 allin加道具

馬跑緊 3位以內綠色 4位以外要黃色

連中16次紅色
前途黑暗叻豬
仲賭緊3.5咋
玩左15分鐘就50萬

賭馬次次都唔中，可能眼力唔夠好

試下好似上面D巴打
㩒實左先，適當時候放手，同埋集中D
練多幾次就OK
玩3.5倍，有40%勝率己經好OK

其實只係玩前途黑暗都可以
中一次可以玩多29次

頭先連續中咗6次前途黑暗
技巧係先㩒住個stop, 眼見條野掃過紅bar隔離條黑bar就放手

大家記住贏大錢後唔好咁快清哂d債
應該買多d金馬返來先還
一還完就冇哂錢

點解睇完片玩老虎機都面俾錢

當然直接all in 前途黑暗/四面楚歌
練到自己可以揀中紅色為止
無錢就問老婆借
之後再去國際馬場all in 預支

連登真係個個都神射手 自問中黃色都有難度
BTW 而家先知個老婆咁有用，平時搵雞碎咁多，又淨係識屌晒鬼要住豪宅

點解做到土豪還清曬冇得繼續上？

而家又跌返落平民

哩招真係得!!!贏左幾次!!!

金馬再十賠真係屈機，希望佢整走隻金馬，後期可玩性太低，or 唔好無限金馬

見到fb有人share
估唔到有討論

無啦啦睇唔到廣告
Fever果度click完好就冇野出
但一個鐘都仲得

有冇人都係咁

要還幾耐 8至10級都解咗，但第七級又入唔到最top嗰間夜總會

人生已完

隻game 有冇得較冇背景音樂？

個game是咪要收費？
要比我credit card

見到了

Setting 有

求解答

咩都冇比就玩到
廣告都唔見

收左錢 點算

唔怪得從來係見過fever
原來開左Adblock

如果現實發生就好

玩左兩日就冇玩 好撚悶
初初玩係幾得意 得玩黎玩去都係咁

每次還清啲錢係咪會越欠越多？我7-10解哂，但下面一個都未清，每次都欠成幾百萬

欠幾多無分別
個Min pay係睇你住咩屋

用道具無難度

玩咗半日爆晒上面果啲 而家係咪係咁輸錢就爆機... 如果係都幾悶下

今日download左 好正

一場一千萬

我解哂1-5層，但發現後面越欠越高

好撚悶

齋靠賭馬已贏過億,十關解晒，仲有七十幾隻金馬，唔個做咩好

巴打由下面開始解

貧富懸殊

最後先解返1，2，3關，要特登輸晒d錢賣老婆

要點解 full pay 還？

On99

夠錢果關結局又未開就full pay

我第一次中左777就係咁 還完錢仲清埋我本身啲錢

賭500蚊一飛既馬輸哂

贏左幾次50萬馬 還清晒得返十幾萬
而加得返幾十蚊

輸哂佢都唔找數俾你 吹咩

老虎機等fever果時中三車厘最易食
想中jackpot就真係考耐性+眼力
你望實會見到jackpot飛過，掌握佢圈速
仲要靠少少運

我玩左半個鐘中左5億jackpot
btw個777水晶好似無咩幫助

一路靠前途黑暗翻身

強制勞動

點我看更多條女好煩

3萬蚊過夜

爆左機😂😂😂賭馬賺錢勁快

當爆左game 啦，搞到我反左成日工冇做過野

連中6次紅色預支

停唔到手

賭馬賺錢最快
揀次熱門 綠色已經贏到
同埋有fever 嘅老虎機 開櫻桃就夠

住緊lv10豪宅

個廣告係內置定點架 出街玩

當爆機

屌你撞機一鋪清袋

剩係識禁紅色
佢跑個反而第二出黎嚇親我

點解無fever

屌 7.2倍黃色都跑唔到第一 卡係D10幾萬度應該點賺先快

7.2有可能6~8名
呢個時候要撞紅
無信心可以玩住5.7倍先

笑死我

買次熱門綠色 必賺
本身第五名 黃色先有用
第六開始要紅色

SAME 還頭3次錢個陣成日都中到10~30倍第1
之後唔知點解好難中紅色BAR

明白 唔該哂巴打

我玩咁耐都只撞過一次紅..真心難

爭200萬，但差1-4關未破

我係新手教學呢度卡實左 禁咩都冇反應

應該幾時先搬屋至岩 ? 因為好似有成就解

點先會有fever ?

邊到有金馬黑

呢個遊戲教我叫完雞玩馬仔可以做富豪

好搞笑

不過都要幸運

估唔到用道具真係中咗

通常賭下馬出嚟就有

點解你地玩老虎機會俾人捉 ？

點爆機

頂，我level 3還完錢佢同我跳上level 5
我又要重新慢慢推佢落去訓街

想問可唔可以死咬啲錢唔還min pay

我點解你地咁勁 綠色我都係50-50 中到

黃色我係計拍子
首先掂左一拍，掂右一拍咁數
到數順左就中間黃色加一拍，左中右中左中右中咁數
到數到中間放手，就好大機會中

紅色我都係中過兩次，未計到應該點數

屌你老母得返兩蚊雞

是咪無得爆機
屌你老母

其實頭兩次還錢唔好去賭，係咁叫老婆打工同唔好搬屋

unlock左第二個馬場係咁買3.5倍既馬，好易贏

瞓街full play

All in贏左

會窮

紅色都係中過2次

賭馬難到仆街

一生盡是失敗

前途黑暗真係翻生一流
根本紅色試30次實有次中，仲未計你十幾次就中果d

利申 終於練到3～5次中一次

屌你拉老虎機昆鳩人既 我見有活動 睇完片之後都唔係免費 要收錢既

俾人屈去借錢都仲有千幾萬

月日
賭馬最好搵 十局贏四局 前途黑暗

前途黑暗

下一步我會輸哂佢等睇最慘結局

有中文版

好撚多錢

終於睇哂

多謝巴打賜教
10次都中6,7次紅
不過要好專心睇住個黃色箭嘴岩岩過黑色就放心
之後就會hi邊紅色

加多句 金馬都唔使用
買左好多都無用過

識得玩金馬都慳番

依個好撚好笑

UA

只要狂買最冷門馬再allin
唔好搬屋還minpay就好易玩

想輸哂d錢點知買馬中左2次紅色

唔當中

其實用ipad 玩 容易好撚多
條跑馬條 好長

21 億錢上限

玩左10分鐘已經破產

冇錢啦屌

1元債

仲可以7日後還

你爭我一蚊啊臭雞
好還錢啦喎

仲未計6條羽毛分開還
爭一蚊爭成49日

屌要貶佢落最底真係好難

你喺高級時一砲過還剩幾萬，之後洗到啲錢還唔到再去夜總會哂時間就可以一直賣老婆

靠賭馬做到土豪，又靠賭馬做返平民

點樣可以有錢唔還

一有錢就叫雞
叫啲會送馬仔氣勢個啲雞
洗到20個
還錢
再賭馬 再洗
3-4個鐘爆左機
del左

重點係我熄game of wars個廣告仲耐過玩隻game本身

點爆機
明明十個級都開晒

一晚就全要素收集，不過個idea係幾盞鬼嘅

有冇得重玩？

要係個關還清錢先開到結局

用道具啦

就黎練到鬥雞啦

咪話開晒囉

姐係當爆左機

好感動 還錢日之前1日中左彩票，之前仲擔心緊點還錢

冇錢還，最後成家比人煮

終於畀我落去黎 好感動

買馬>老虎機>彩票>刮刮彩

買馬買3.5倍，中嘅機會大好多，只要禁中綠色or黃色就得。每次都買夠$100張，中左就fatfat。

老虎機，有fever先好入，因為贏錢機會係100%咁濟。

彩票，我鳩禁就算。

刮刮彩，完全係浪費金錢。

冇爆機?

同埋點先可以有錢唔還

你現金低過Min pay，可以用羽毛黎擋
或者直接問老婆借錢 / 降級

上阿前途黑暗

lv1還完錢直接升上lv5
要儲故事係咪要慢慢降返lv2先

我見有巴絲渣住幾千萬
爭人一蚊都可以唔還

真係救命用

最高賠率第三名，仲要中白色都爆氣

終於上左一千萬

點先可以有咁多錢都唔還

終於good end..

中左777
呢隻game我覺得得翻拉霸機好玩

原來預支都會一開頭就第一

有無人贏過jackpot

屌，係公司玩，成日廣告有條女勁性感係到跳舞。仆街

原來大家都咁勁

點樣開1-4關結局？
5-10爆哂

每次唔還錢放棄掙扎都會逼你降一級

得返22蚊可以點做

乖乖地打工啦

有無得有錢都唔還

開始唔知做咩好

有幾難玩 襯有錢係咁搵公關 送野
[img]

有幾難玩 襯有錢係咁搵公關 送野

爆哂10級
仲有乜好玩

all in前途黑暗

有冇人同我一樣比前途黑暗玩謝左

隻game好鼓吹賭博

應該好快會落架

賭馬仔好易玩，10倍一場已經500萬

老虎機幾時先有fever
還左兩三個禮拜債都未見過佢
就黎賭馬賭到還唔到債啦

屌，係屋企個頁無啦啦門鐘響
跟住開門就有條友話有件好野賣比我
之後強制扣左我百幾萬
但乜都無比我

仲要幾耐先可以用晒啲錢

點解我每次清哂條數
我都會落返平民級
又會扣我90%身家
係咪一定會咁
搵咁多錢都好似冇用

目的就係解哂1-10關，不過破哂就覺得好悶

富貴險中求

啱啊

[/u]

前途黑暗好易中 根本就bug黎， 就算7次中一兩次都回曬本， 更何況玩得多要50%命中都唔係難

點解還清一次錢之後會由第6級跌返去第5級

笑撚左

仆街還極都逼人借

爆左機啦

係囉唔明有咩咁難禁
我平均5次最少都中2,3次

點解中咗但冇派錢畀我？

輸哂d錢可以點 得番幾蚊

覺得難玩既其實可以忍忍手唔玩
等每日刮金羽毛
儲夠3支就買招財貓
不停loop實還得哂的

成日都咁

Agger

咁有乜意思

公屋富戶

玩十日得3~4隻招財貓 招得幾萬 有咩用

終極手殘

鳩禁中咗差唔多3億jackpot

去到十級個ending之後其實係咪完左

我比較在意係下面啲櫻桃底褲

大家請珍惜遊戲中既老婆
老公唔番工又爛賭，仲賭到賣埋老婆
老婆仲對你不離不棄，賣幾多次都番黎比你繼續賣
咁好既老婆邊到搵

利申，岩岩又輸哂d錢，sor

搵雞碎咁多又成日嘈嘈嘈要住豪宅
住左豪宅又同我蝕晒D錢
屌

第三級結局係老婆跟佬走喎
佢走左個主角就中獎券，就立即返返黎搵佢
但原來係佢之前跟果個佬欠債走佬，知你有錢先返黎搵你還

下，sor，未玩到咁後，真心柒左，原來臭雞黎

已經知道一定可以賺到好多錢既方法 已經唔想玩落去

有無人爆哂之後就唔知做乜好

叫左成幾千萬雞果啲人到底㩒左幾耐

啲錢好似帶唔落下次
用啲錢allin 叫雞先清

叫雞好慢

廣告條女咁正竟然無人討論

但啲錢都帶唔走

屌 但佢老婆好撚柒

有無人知點搬落去住

冇錢還

冇錢還咪得

捉綠色佢成日都爬唔到第一既

玩三次中二次，大家如果儲到錢一定要刷呢個
我想問三羽毛買嘅馬賽入場券點用架

叫杜奈(送嬴馬果個)呢隻雞只要送
黑裙，銀包，鞋 就得
送三次裙加鞋 195000就得
跟手去買馬
可以小小地買住2.3倍既先
嬴多左熟練左再試十倍
再嬴再叫雞 叫雞用黎清錢
錢keep唔到但叫雞送隻金馬keep到
想儲哂級就keep多幾隻金馬

芷玄

教學 ： 先禁實 然後再放手 會易中啲

好難無錢

岩岩開始玩 好開始

點先有羽毛

你鐘意既話還錢果陣比哂成副身家都得
咁咪冇錢

降級好難

每日登入
解成就（好似係）

你仲唔明呀？
佢追債個時你輸入你所有錢
咁你下round咪冇錢囉
然後去叫雞快速扣日數
到期又冇錢還咪要逼住降囉

百令萬小野
買50萬預知，中左已經500萬
但14蚊就要掉你老婆去打工

淨係靠跑馬已經夠，好快就悶無其他嘢做，叫雞拎金馬都已經費事做

無聊去搏下jackpot囉

我最多上過二千萬，我唔明點解可以過億 ，同埋玩馬係好易，但有時無乜耐性 ，每次贏太少，高賠率又唔穩定唔敢博

1場500萬，20場已經1億
高賠率先好玩
我玩親都係前途黑暗同預支

望全嗰5億jackpot 撳左成晚老虎機
撳到一千萬變左三千五百萬都係中唔到

5億好似係上限
每次重新入場都見佢由$500,098,030開始慢慢上

點解你地廣東有女睇我得個咁嘅柒頭game

熄廣告啦on9

條女好撚正，搵唔番原片

賭馬已經唔洗用金馬
太易玩了

完啦好嗎 機已爆

窮鬼
點Block廣告？好鬼煩

開飛機mode玩

我開過飛機mode但都唔得 都係每完一日彈一次

唔小心課錯金 $83

呢隻野都課金

諗住㩒入去睇啲羽毛幾錢 但load太耐就算想閂隻game 點知想閂果陣iphone就彈指紋驗證比錢 就scan左去比錢 嬲到仆街

代整game條友多謝你

終於翻身 開始捉到幾時㩒

80片金羽毛

5億jackpot

玩左成千萬都無jackpot..反而777就成日中

Jackpot已中

求救

再輸多次就有反錢

每月還min pay再擦下一個jackpot,絕不做富豪

你老母個閪就真係反喇

已經玩到好悶

爆機 5億已袋

買650前途黑暗就一鋪番本啦

玩到好悶
係咁贏馬

廣告以block 畀錢買ADBLOCK 世界清淨曬

我用adguard

越來越難玩，死過三次

得返48蚊可以點

十萬就屌？
依家要返150萬 都無問題

因為有前途黑暗

All in 2.3倍
一定中
拎返1000
再all in 2.3 倍
已經有錢還

完咗一round 即收撚哂啲錢 佢個10%係計自己身家10%定咩

得返34蚊...點算

頂你個肺
無錢拉jackpot

屌賭馬用左兩次金馬都撳左黑色
屌你

誰人能明白我的無奈

唔知wow左未 原來打工果到係咁禁你老婆係可以手動加速

中咗咪又即刻欠債

fever time 點先有？
玩咗好耐都唔見出

變左存錢game

就快gg

依個係第幾級

搵到個節奏中綠色係百發百中

死臭雞 想教壞我個仔

3p

完全掌握30倍個賽馬
十次中9次

好想賣撚咗個打靶仔

點樣可以拍部老虎機？

究竟買馬個秘技係乜野
買親都輸

屌

佢隨機會彈個姐姐出嚟
只要唔係正面嘅時候就㩒落去
咁就可以拍到老虎機

先叫雞用咁D錢向下流到最低級
然後狂贏馬去還min pay，每次死都唔聽八婆講搬屋
再大手買馬一野爆上超級富豪間屋

咁樣算唔算爆機了

屌我都係 係咁叫老婆岀去打工
唔捨得去賭

隻雞搵上門

富翁露宿者

我未試過

有冇得番身

慢慢等鄰居上門畀錢

睇哂十個，終於

個人覺得去到露宿者翻身還清債係最難

我既開結局順序: 6 7 8 9 10 5 4 3 2 1

可以開埋每層結局

女友靠狂㩒打工還錢

有呀 會變炸雞

親子丼好食d

覺唔覺有人上門叮咚 唔係用招財貓招黎果啲 通常都呃錢走？

你有錢咪呃

無錢咪送畀你

有冇人覺得跑馬個個成日擲紅色界唔比贏

住到10級豪宅決定攞晒10個結局先
呢個無厘頭嘅金錢觀遊戲真係好撚正

只要跑馬禁得準隻根本冇得輸

屌你老母好多次喇

雞煲

流浪暴發户

咁多錢

咁就一千萬

啱呀

賽馬game試左巴打既攻略，好有用

自膠

想問下，就黎還清哂
百幾萬可以點洗？叫雞？

⼀屌左岀聲 60倍

終於都中到

到底係咪我反應太慢
賽馬未贏過

玩最低賠率

屌 , 30倍馬輸左，條紅色bar窄到

識玩真係勁易玩
賭馬叫雞賭馬叫雞
d錢隨手可得咁
寧願佢高債少少

中左做咩好...

爭啲爆血管

入去主要都係叫雞
中出左100連發

我唔想再儲錢啦 俾我叫雞啊

叫雞攞道具要用好多錢
咁不如買2.3倍收息好過啦

但低成本高回報 一場俾50萬唔用雙倍錢都有500萬返黎

賭十場嬴兩場已經有成千萬

送條裙比佢，其實咩雞都好，只要留意佢講既野就知佢想要咩

求教block 廣告

梗係次次博前途黑暗

痴線大家玩得好勁

攞晒10個結局仲有咩玩

隻雞一攞就攞6千幾萬

要調頭玩...好慘
特登輸曬啲錢

Btw 好似唔見有人講
1~3名綠色
4~5 黃
6~8 紅

點chok jackpot嫁屌

點睇

識賭一定買馬經賭預支

馬經用羽毛好q貴

點先可以跌到去遊民

最實際就係用曬去叫雞

要速度應該鳩買馬最快

廣告多到仆街

爆左機 唔玩了

Ad block

用之前巴打推薦果個Adblock
而加0廣告

點解隻雞會上門？招財貓唔係請好人來架咩？

一次咁大把

打手

點先叫贏

㩒幾耐先1.5億

你果然人如其名，我都只係排1800左右
已中出左隻雞100次
然後del game

呢個點開出來，想睇下
btw巴打起澳洲？點解會收到Monash 廣告

一次過跌落最低先

但佢每次會去返中間 又要慢慢再跌過

痴線

玩左幾多個鐘?

去是但一間夜店禁下面果個主顧排名
Btw 我係hk 我都唔知點解會出呢個廣告

半日

求賭馬攻略

Game over 解左既成就同羽毛道具仲會唔會係度？
爆左機想睇下親子丼

啲結局唔會唔見印象中

點解唔幫襯最高級既雞?
隻金馬勁d喎

㩒住個制先，到先放

不停叫免費雞等佢過一星期

因為想降到遊民級又唔想掉d錢落海

果時岩岩還完債正係叫到最cheap既雞

道具呢？我有百幾隻馬，一下一下禁返黎，唔想一舖清袋

即使㩒住都幾講技巧

當無哂錢既時候中左jackpot 好感動

唔會消失

終於爆機

五窮六絕七返身
最尾嗰2100買前途黑暗贏到63000,唔係就冚家鏟

好撚刺激

爽

點睇排名？

發現令日子快過的方法：
step 1.賭博-》
step 2.拉霸機-》start-> 返回 -》
step 3. 重覆step 2

10級係老婆出去搞生意欠債
而且一欠欠好多
女人打工咪好

唔用招財貓真係唔好亂咁開門

唔知wow咗未，打工嗰到可以較快電話個時間嚟加快完成進度。

係呢個時候較快（我較開一個鐘）

跟住拎完錢之後較返原本時間再類此如推

賭馬我成日輸 ，見你哋吓吓幾百萬咁贏好羨慕

賭馬根本係bug
要叫雞喎

唔使

咁勁

開始掌握賽馬
狂買前途黑暗

最威已經今次

下次開始都可以即刻還清

中左真係好興奮

努力啦

屌次撚次都擦邊
好彩

幾時更新有新野玩

輸到仆街

愈玩愈悶，Del game

我試過比包租公cap左我80萬

All in前途黑暗已爆機
呢加3次最少1次中紅

快D去買2.3倍 如果唔係變炸雞

已爆機

巴打你課金？ 有成千條金羽毛

玩到停唔到

求教點樣先可以窮到仆街
差1-5級結局

一場贏兩球幾好撚爽
現實都咁易就好了

户成功破紀錄

直接用道具再買10陪啦

而家down

叫雞都快喎巴打，入一入去出返黎就一日

pk了，課金都唔掂

咁多羽毛唔怕啦

初初無錢又本賭馬我多數都玩老虎機
2000或以下既老虎機個職員無check得咁緊，都易贏錢

可唔可以講下老虎機職員係咩一回事，同埋有無得爆機

有得game over....

會請你食炸雞

之後就會去番lv6

屌你老母，玩咗咁耐都係賭乜輸乜

得幾舊水既買晒30倍馬真係一鋪翻本
窮既買馬場tshit 玩中級馬場10倍
有錢既買金馬玩50萬10倍

成功左

中左前途黑暗就唔黑暗

其實有冇人試過淨返工都還到債呀

係無可能，隻game就係逼你賭錢

玩左兩日，少少心得：
1. 無錢就初級馬場買2.3倍慢慢滾大佢，跟住中級--->高級如是者買落去，2.3倍好易中
2. 玩到有返咁上下錢，去高級雞竇揀送金馬果隻雞不停送禮服俾佢換金馬，再用金馬去高級馬場買10倍馬，十次中一次都回本，贏親就五千萬
3. 呢個時候如果你有好多錢剩，千祈唔好還清啲債佢，因為剩低嘅錢只得10%會繼承落下round度，將多餘嘅錢換曬做金馬，咁你遲下窮到燶嘅時候都可以all in前途黑暗翻身

高級馬場贏一次係五百萬 sor

岩岩先搵到人生第一筒金

無錢等敲門

解1-4級心得
第5級應該比前4線易搵錢
先推個老婆打工 唔好出糧住
第5級賺夠錢就還淨1000
之後洗哂啲錢佢
可以去叫雞出翻黎過日晨
跌到落你想解果級就等老婆勞動完收錢
收到份糧($3100)就夠還淨低果一千

玩兩日就悶

好好運

好開心

繼續賭馬

賭馬好好搵

老虎機幾時先有得撞機 中左2個7等左好耐都未得

一日已經悶
玩晒10lv

隻雞會sd msg話掛住我

好想知道個老婆去強制勞動做過啲咩 av情節

幾時畀錢啊老襯？

好想打柒個老婆
成日叫你搬屋
爆左第三級又俾綠帽人戴

爆左機 過哂10關可以做啲咩？

有冇人中過

啱啱中完

0000都俾我轉到

我有12隻馬仔

解左5-10級 要整到自己變窮撚先

建議一開頭落左低級玩先，因為欠債無咁多，同上去太易

呢個感覺好難中

次次都係買高級馬2.3倍

上左去掃完金馬落去還錢好似仲易

我屌佢老母
沒收左我幾球野

咁有錢就咪拍機啦

本身d錢都無哂？

中左Jackpot好爽

有道具好撚爽

玩多一陣你就知賭馬先係正途
預支10倍，用埋金馬，輕鬆一場5百萬
快過你磨老虎機

真係大賭變李嘉誠

輕鬆

預支難度遠不如前途黑暗

中過一次 之後唔俾你再中

多錢果陣唔好還清
買金馬

點樣唔好還清
佢有min pay

淨還minpay or 買金馬到無錢

本身d錢都無哂？[/quote］
係呀痴線
好彩我博前途黑暗翻到身

老老豆豆, 公關夜店可以點用

咁易中頭獎

好想窮

用左一日玩晒10級

就算賭馬50萬50萬咁輸都有排

手感好既話預支會連中
呢隻game已經比我擊破左
當初係由27蚊去到而家成億

我老婆返工嗰到又唔見佢
返屋企又唔見佢
去咗邊

第幾級

最高啦 老婆咁都走佬

笑左

屌你老母兩次都黑

Jackpot真係好難中
有幾次都係差少少禁到

玩到好曬,爆曬10關,係差jackpot 同獎票未中過

痴撚線 玩到想del game

全靠隻預支 賭馬係發達唯一機會

隻game其實係咪馬會出

不停金馬賭預支= 發達

愈玩愈窮，跑馬超難㩒到紅色次次都係比條金羽毛收數佬

有無得砍掉重練？定係要DL過
新手求教學

用金馬啦

金馬+50k都跑第7
點玩

屌 岩岩千幾萬 還左24001比佢之後得番100萬 咩事

還晒所有債 會重新嚟過 會保留10%財產

唔知有冇人講過
老婆番工可以係咁禁個screen，時間會過得快啲

利申:冇追 post

由左彈去右個陣, 你望住黃色area最右邊邊界, 一到你就咁, 我練到5場輸一場

overall 都一定賺好多ar....

利申:買定左金馬x 100....

買金馬意思係咪去夜店？

yes,第一層

機已爆

第一層得呢件、要滿足佢幾次？

相比起金馬，我鍾意用第二層個吊嘴。六萬就一件，平過金馬好多

唔係佢

金馬係呢個

前途一啲都唔黑暗

玩左一陣已經住緊大屋，淨買前途黑暗，慣左大概三中一
記得每次淨還min pay同還清前去搵囡囡用哂啲錢換道具就ok

屌你老母

好耐冇出fever 係咪有bug

賭馬中得一次綠色(最冷果隻)
天不應連綠色都㩒唔到

唔想還曬啲錢

教你 煲大2.3起家

我中過三個
因為道具

我仲差二 三

買馬買到一贏就百幾二百萬
就開始悶了

屌你老味 得5蚊點撚樣玩

推人打工

次次都輸到得幾蚊 只係還清過一次 次次玩馬仔一就中黑一就係紅色條邊個到

玩左一日先知跑馬係放手先停

買馬玩晒

下原來係放手先停架
利申玩左7個ending

買金馬，去國際場
買10倍個隻馬
All in
5百萬落袋
我已經玩到唔知點樣去一 二 三 四層

點解我無呢隻雞既

充滿教育意義
賭錢 叫雞 叫老婆返工自己享福

我中唔到jackpot......

輸落去解下面啲結局仲辛苦過贏大錢

首先你要有老婆

我欠一二三個結局，欠債太多，一直輸

袋隻金馬喺身，輸到3500以下，一到第一層就即刻前途黑暗去翻身

5級以下果d結局完全解唔到

利申：玩左四個鐘

5級以上賺大錢 還錢果陣還剩100蚊
之後洗哂錢佢 身家少過100咪會降你級
降到你想解個級咪推老婆出去打工
打咩工都賺到100蚊

有冇人可以總結邊隻雞鐘意咩禮物？
我淨係知金馬雞鐘意晚裝裙

知道呢個已經夠 其他都係垃圾

又可以去叫雞刷啲金馬番黎再刷錢

唔係要lv8先叫到金馬雞？
我入唔到swan

岩岩負碌

我都有玩

老婆幾大波 大過我自己

其實拉霸機40% 一個道具可以無限係咁玩20000一局

睇準撳不停玩都好易發

但前提你要有1000000本

佢會閂門 趕你走

你唔拍機都會趕？

會

邊位巴打
被女飛到要用2億幾叫雞

真男人要用雙倍買預支

無錯

玩到最高d關數

太多錢玩唔到最低過3個level結局

笑撚咗

點解要食自己同類

儲左咁多一次過買晒金馬

屌本來有三十幾萬
突然hang撚左機 得翻九萬幾
嬲到我

撳左幾耐

點儲錢

好撚煩wor
買左100隻金馬已經想放棄
好撚攰

一樣 本來20幾萬
跟住得返5萬

欠200萬

操到前途黑暗好fit

想賣左個衰仔

次次賭馬都輸

我都係 手殘禁唔到 輸到冇晒錢

幾時更新賭波

最低級個個老婆窮到痴左線
靠道具加每日彩票一嘢還晒錢

點先有炸雞食

輸曬咪有

一鋪搞掂

頭奬先得個200幾萬
我allin預知好過

有錢係咪應該還囇佢再玩下一級

唔拉邊撚度有錢俾你搬屋呀